警察係咪呃緊政府錢先keep住過期漼淚彈

姐係我向上報有xxx數量過期
就申請要買xxx數量嘅錢

然後其實無買到，錢就自己袋

點貨就再將過期嘅漼淚彈都計算在內

世事都給你看透了

有無得從呢個方向去搜證

近年警方申請款項嘅文件，
供應商嘅出售予警方嘅實際數量